宙斯甚至開了一個關於非二元性別身份的玩笑，雖然它並沒有冒犯的意思，但它只是讓人覺得太努力了。 《仙人:仙花崛起》是一場值得一試的冒險，在畏縮和魅力之間搖擺 
 如果餐館不遵守用餐禁令，它們將面臨罰款、傳票和強制關閉，但通常由地方當局和衛生部門來監督違規企業。 餐館不顧室內餐廳的關閉來度過冬天|Jenny G. Zhang | 2020年11月30日|食客 
 這只是近年來一系列冒犯印度教保守派的廣告中的最新一則。 Tanishq只是最新一個面臨印度容易被冒犯的右翼憤怒的品牌 
 他們推斷，鑑於屏幕上的傷害和死亡“很容易克服”，參與者可以學習如何與他人相處，而不會有冒犯或感到不安全的風險。 玩壞可以塑造行為，但不是你想的那樣|艾琳·布萊克莫爾| 2020年9月28日|大眾科學 
 她說:“有時候性侵犯的人實際上是精神有問題的，他們需要精神上的幫助，而不是被關進監獄，在那裡他們會變成一個更暴力的罪犯。” 她繼父承認對她進行性侵犯。 這還不足以保證她的安全。 | 2020年9月18日|ProPublica 
 凌晨1點42分，一名評論者直言不諱地問道:“傑夫，你真的是一名被定罪的性犯罪者嗎?” 低俗億萬富翁的雙重生活，與史蒂芬·霍金的海灘派對 Nestel | 2015年1月8日|每日野獸 
 對世界上大多數人來說，億萬富翁傑弗裡·愛潑斯坦(Jeffrey Epstein)是一名被判有罪的性犯罪者和金融詐騙犯。 低俗億萬富翁的雙重生活，與史蒂芬·霍金的海灘派對 Nestel | 2015年1月8日|每日野獸 
 他們都是同謀，雖然我母親是更惡劣的罪犯。 我是一個數字囤積者|Lizzie Crocker | 2014年12月17日|DAILY BEAST 
 不過，他的性犯罪者血統是真實的; 澳大利亞警方擁有這些證書。 悉尼占星家變成伊斯蘭激進分子Jacob Siegel | 2014年12月16日|每日野獸 
 Huxtable醫生最後幾年會不會以性犯罪者的身份在監獄裡度過? 難怪考斯比保持沉默:他仍然可能被起訴|Jay Michaelson | 2014年11月23日 
 他一著陸就會遭到攻擊:這個人不是一般的罪犯，我們一直在密切注意著。 德國埃爾斯特太太的愚昧|。 亨利伍德 
 哲學的決定論者會譴責冒犯者的行為，但不會譴責冒犯者。 上帝與我的鄰居羅伯特·布拉奇福德 
 它對犯罪行為的懲罰是罪犯在犯罪時沒有注意到的。 從詹姆斯二世即位開始的英國曆史。 |托馬斯·賓頓麥考利 
 安德烈向那個冒犯他的人彎下腰，用專橫的聲音叫他走開。 Balsamo，魔術師|大仲馬 
 那一年的法令規定，每個違規者都將被沒收12便士。 粗口史|朱利安·沙曼